食完飯過馬路比個女仔主動拖手之後問我有咩感覺，點答......

今日同左好fd 嘅女仔出街食晚飯，一路食飯都有講有笑，食完飯就去左觀塘海濱長廊散步 消化下，之後就送佢番屋企，佢番企路上有個交通燈位，個陣時唸住把心一橫拖佢過馬路 ，希望比D勇氣自己一野拖落去，之前大家成日一齊食 lunch ，放學 (HD 識)，份人好 nice, 互相講心事，點知一轉綠燈反而佢主動拖我隻手，話依個紅綠燈位唔過快D會有排等，我果刻已經。。。大家番到屋企後，岩岩收到佢 lines問你.......今日你有咩感覺？我依加唔知點答

咁你有咩感覺先

認真，哇屌好甜，短短幾行字諗返起初戀感覺

心動了

扯左

屌你咁都唔識上
仲得閒開post
我就唔信你已讀不回

如果可以嘅話,我希望主動拖妳對手嘅係我先

呢啲感覺好正

屌你老味 真係廢柴黎 好明顯啦

懦夫

我半個鐘前答左佢 拖左就唔好放手

互射左未?

我果刻個心真係

依個係我既初戀

仲上黎,同佢互吹啦吹水呀

佢答番我問我聽日想去邊各位巴絲打有咩推介

啱啱開始，落雨濕濕，梗係睇返場戲，黑麻麻，打得火熱又得，甜甜蜜蜜亦得，得左

硬係覺得text表白好on9，如果中意既男仔text我表白都會即刻唔想一齊

跟手送搭車個陣射埋個三分波

初戀既感覺

巴打幾歲

唉
初戀